英國政府決定年尾前全面禁用華為 已裝好的華為天線2027年前要全部拆卸

Huawei: UK prepares to change course on 5G kit supplier

英國政府已經違反全球通用嘅《港區国安法》 搬石砸腳後果自負

合法合情合理合憲

石頭進場

裝左都要拆

係英國嘅損失

別國內政不容干涉

拜拜

想知如果要拆 洗唔洗賠錢比支為

黑子活動異常活躍

比卡超：英國政府煽動反中國情緒，違反香港國安法，不排除拘捕相關官員

是撚但搵樣野話佢做得唔好 要解約 告返佢賠錢都得
大陸野 你知咩水準啦

＋x：又中咗伏

比錢裝左自己拆翻要賠錢

中共：我要制裁全世界

英國退貨賠錢
用石頭砸自己腳

共產黨又贏

英國違法基本法喎，基本法冇授權佢地拆㗎喎

口交部表示：奉勸一句,英政府應先問問人民意見
英人民表示：

依法禁用

英政府處理內政屬中國內部事務

支那：好嬲好嬲

2027咁耐

唔會

誠哥傾好佐拆支為換起李國城

差德國閪婆

裝返新都要時間，現在都2020年7月啦

納粹德國企係反自由個邊無錯架啦

有冇source

請唔請人拆

遲早俾人踢落台

一鑊武漢肺炎都唔知損失咗幾多人命同錢

再跌多十幾廿億去拆咗D華為天線已不覺得肉痛

BJ

英國剩係可以用假5G
中國又贏

推 抗爭Mind Map #移民走資 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #特區免簽地位 BNO「5+1」 #一國兩制已死

要拆到2027

你以為支那貨用到七年唔壞？

香港人成功攬炒華為

由家升做國

人黎，上石頭瞄撚準未

難得企到咁硬

石頭都係華為生產

俾香港人過去拆啦, 兩日搞掂

好波！！

如果會計上通常用3-5年折舊，計7年都合理，最多可以賺番兩三年。

英國係美國老豆
但係英國又係美國細佬

戴咗都要除hehe

隊冧中共咪唔洗拆

日出了

中國口交部就嚟無晒石頭英國隻腳點算

食左春藥咁

仲2027

支那 口交部 全面進場

所有贊成拆的已犯了港國安法

可引渡去收審

即刻拆英國人會冇網絡用

2027....同無禁有乜分別

咁hinkley point 核電廠呢

咁都叫ban咗華為5G嘅

推

GDP

屌基本法話唔撚比拆喎拆乜撚野

2027分分鐘推6G

同三峽大壩爭石仔？

Push

鬼佬玩呢味野好叻

我係英國人呀 屌

華為可以喺英國落腳係源於基本法，英國無權干涉中國內政

仲傾緊
拉
標題與內文不符

所以係英國既損失，又贏

重帝國主義, 人地掉咗好耐啦
不過支共帝國主義就真

2027先拆完？要七年，我無看錯啊

好快可以 binc

日出

國安法管成個地球 英國係地球其中一個國家 英國內政屬中國內部事務 合情合理 順理成章 無可挑剔 自古以來皆是

應該係

日不落

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

屌，咁撚串，等我制裁你班英國佬，等你地無得用華為

我嗰英國IT 狗friend 講目前英國嘅電訊商BT/EE 有三分二嘅設備係用緊華為
所以要換曬所有華為嘅設備會影響埋現有嘅4G 上網，所以係好大工程同好大嘅決定

怪唔至得支那啲技術進步得咁快

之前唔肯拆應該係未有人肯出錢貼番果條數
因為拆左再起
先唔講本身個價錢
其他品牌仲要貴D
要洗好大舊錢
依家可能有人貼番條數所以肯拆

咁vodafone 要比唔少錢

係真嘅話
Respect英撚

依幾年：英國脫歐奶支

又燈

英國唯二做岩既野（bno同禁支毀）

?

啱啱公佈完喇
落得去BBC邊會有假

Huawei 5G kit must be removed from UK by 2027

The UK's mobile providers are being banned from buying new Huawei 5G equipment after 31 December, and they must also remove all the Chinese firm's 5G kit from their networks by 2027.
Digital Secretary Oliver Dowden told the House of Commons of the decision.

等睇借屍還魂
Huawei -> 屌米 /opp/vivo

Source?

#109

Huawei 5G kit must be removed from UK by 2027

英國Vodafone 全部華為野。有排搞

推 寧化飛灰 不作浮塵

[自私mode]

速度太快，可唔可以減慢慢少少

多謝香港手足
百𨳒成才𨳒醒日落國

英國佬鬼馬成日彈出但入

twiiter線
Reuters個title已經做出樣 咩pleasing侵
跟住又有班ON99係到咩"because trump said so?"

4G換走華為好難。已經sunk cost.

幾時執法

4G唔一定要用華為

係奶到雪雪聲網絡服務供應商食回佣先 不斷盲撐